Теоретичні питання

1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
   Цикли необхідні для того, щоб обчислювальні процеси виконували одні й ті ж дії необхідну кількість разів, але з різними даними, а потім, якщо умова істинна, виконувалися деякі дії. В процесі виконання цих дій відбувається зміна значень змінних.

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
   while -використовую для перевірки данних
   for - виконання певної кількості дій при певних зазначенних умовах

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
   Неявне перетворення типів(примусове), це автоматичне перетворення типів при компіляції.
   Явне перетворення типів, це таке приведення типів даних, яке задається в явному вигляді